「又係新北」她深夜上山泡溫泉 撞見爸爸和親家母…

新北市1名張姓男子，前年11月和二女兒的婆婆在陽明山某溫泉外的涼亭約會，被大女兒撞見，去年3月凌晨，張男又在二女兒婆婆家中和對方獨處被發現，遭對方丈夫索賠80萬還要求洗門風。張妻懷疑丈夫和親家母有染，憤而離婚，並對親家母求償300萬，新北地院審理認為，兩人深夜同處在同個屋簷下，逾越正常交往分際，判二女兒的婆婆須賠張妻5萬元。
判決指出，現年59歲的張男，和妻子結婚35年，卻在二女兒結婚後，和余姓親家母越走越近，前年11月，張男的大女兒到陽明山泡溫泉，意外看到爸爸和余姓婦人在溫泉會館外的涼亭，兩人頭髮還是濕的，疑似剛泡完溫泉，張男事後還騎車載余婦下山。
不只如此，去年3月凌晨，張男還在余姓婦人家中和她獨處，被深夜返家的余婦兒子、媳婦撞見，張男因此賠償余婦丈夫80萬，還為此洗門風。張妻得知丈夫疑似和親家母不倫，氣得怒告親家母通姦，並求償300萬。
雖然刑事部分檢察官認為沒證據證明兩人通姦，予以不起訴，但民事部分，一審法官認為，張男凌晨和親家母共處一室，已逾越一般交往分際，破壞張妻婚姻幸福，判決親家母應賠償張妻5萬元。全案可上訴。(孫友廉／台北報導)

今次新北市可以加幾分

都係屌老母姐

好撚複雜

又二女兒的婆婆
又張妻的親家母
係咪同一個人

亂睇唔清關係

新北市！拍拍拍！
Goal!!!!!!

佢其實係咪想講襯家呀？

應該係大女同二女老公個老母

母女丼

我應該有閱讀困難

唔使睇內文，總之 in 新北 we 7

1999

老豆屌家婆

大女同二女個老豆 搞左二女個奶奶
乜真係好難明咩
Btw新北+10分

段文剩係講二女個奶奶

大女係撞破，大女奶奶冇出過場

亂撚到

今次新北+10分